กำลังเปลี่ยนผ่านจากระบบไดรเวอร์ก็ย้ายมาใช้ไดรเวอร์ตัวใหม่แล้วก็ระบุว่าจะซัพพอร์ตจีพียูรุ่นเก่าก็ออกไดรเวอร์ตัวนี้แล้วคงทราบดีว่าคนใช้จีพียูค่ายด้วย
ตอนนี้ไดรเวอร์ยังมีสถานะเป็นเบต้าที่มาที่ใช้ลินุกซ์มากขึ้นมาตั้งแต่ต้นมาสู่ระบบไดรเวอร์แบบใหม่ที่เรียกว่ามีไดรเวอร์แบบโอเพนซอร์สเท่านั้นยังขาดไดรเวอร์แบบปิดซอร์สที่มีฟีเจอร์ต่างย้อนไปถึงซีรีส์รองรับรองรับเฉพาะสำหรับลินุกซ์ให้ทดสอบแล้วหลังซุ่มพัฒนามานานอยู่อย่างไรก็ตามออกแบบมาสำหรับไลบรารีกราฟิกออกไดรเวอร์เทียบเท่ากับเท่านั้นเท่านั้นแต่ทางและยังใช้ได้เฉพาะกับโดย
โดยใช้ชื่อว่าในที่สุดให้ด้วยในอนาคตไดรเวอร์AMDAMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
GPUPRO
GPUPRO
GPUPRO
HD
PCWorld
R9
Radeon
Radeon
Ubuntu
Ubuntu
Vulkan
Vulkan
amdgpu
amdgpu
fglrx
radeonfglrx
